Super Bowl LV Chiefs vs Buccaneers

有冇巴一齊睇?
香港時間 7:30am
CBS KC 讓3分

我想睇巴打個LinkedLIN多啲

viu 有冇？

Viu 無得睇， 要Now 635 先有。
有冇巴打有bar and restaurant 等等live 場推薦

邊度有link睇

兩個時代

Patrick mahomes

應該吊打老野

讓一個td+2pt la

NowE會唔會有得買單場pass 啱啱睇就唔見

CBS 電視台個網好似free睇， 但唔知block 唔block 海外

7:30 朝早邊有bar , 同埋限聚啦

google 過有幾間bar and restaurant 有開， 但諗住打電話去book 位但無人聽

唔見有， 我係nowE sports 嗰一part 係無NFL 的

KC Chiefs 讓3分派錢

格拉沙食撚屎

屌你，講讓3分做咩

同老闆光榮， 曼

痴線又係Tom brandy

qb對決
戲碼一流

呢度有人睇？

唔知

本身都有個nfl post啦

［NFL］2020 NFL season (3)

有冇link

Nflbite

咁多現場觀眾 唔驚瀨野

香港真係小人睇

睇外國啲live chatroom 好多人仲笑緊mvp Aaron Rogers 喺邊

viuTV成日朝早免費都hit唔起

轉睇NFL
NBA too soft

紙版黎架

都有一半人坐啦

half time show 悶撚到

7次super bowl cls

Tui
TB the GOAT

推
TB champions

有無link

召喚R-E-L-A-X巴打

? 完左啦喎

完左先發現呢個post
用開NFL post

NFL3爆咗
又冇人開4
咁用住呢個先
應該夠用到下季啦

好似話25000

應該無人睇

Gronxxxxxxxki係咪因為TB 先復出
好耐無睇nfl

NE

明顯係啦
又抵佢贏SB
近代最強TE

nfl po而家無人開
TB打多年
下年又SB

老野嚟講TB 退休先定F1 咸狗退先

咸狗要10冠

攪唔撚掂
撞佢唔跌既
成架坦克車咁

傷咁多後己經弱左好多
以前仲爆得

不過有佢打 TE block 人真係屈機

Tom brady

AFC championship 個場嘅Kelce (今場啞火）都冇佢全盛時期咁屈 可以想像佢退步左好多 雖然都仲係現役top10

見尋日有人話chiefs有kelce hill應該贏梗

唔知 波衫會唔會 restock
白色 brady 無貨

會就一定會不過要等

但唔知仲有無個 Super Bowl patch

有

KC今場完全用唔到Hill
OL又穿得好快 Hill冇時間發揮
Mahomes大部份波一係短傳去sideline checkdown
一係就傳去中間比Kelce
到後期Levonte David連Kelce都守死埋
一個LT受傷所引發既連鎖效應真係比想像中大好多

Hill 比人triple cover

淨係諗起呢個：

汁:

其實Mahomes已經好撚勁
下下差唔多跌都傳過靚pass出黎
但全部接唔到
但真係要讚bucc防守好撚勁

開心到

In February 2020, Tampa Bay opened as high as 60-1 to win Super Bowl LV. Buccaneers were coming off a 7-9 season, their 3rd consecutive losing campaign. But they acquired Brady in March and caught fire late in the season en route to the franchise's 2nd Super Bowl title.

The 2001 Patriots also were around 60-1 in preseason, before Brady took over and eventually led New England to a Super Bowl upset of the St. Louis Rams.

點解隔離爆咗post 10 個鐘都可以冇人開off season 討論

有人話呢個都應該夠用到下年開季嘛

又有半年冇波睇啦屌

交俾你開
俾你抒發下感受

不了上面有巴打話推哩個post 到offseason 完

QB trade

個個qb都想trade走
qb大執位
TB效應

突發
JJ Watts比Texans 解咗約